想問下邊個咁多手揸林泳淘個波？

最左個樣同一樣

一定連登仔黎

反手渣

嘩..啲囡好醜

$2000=all

我都想

呢個係咩事？

隻手喺邊走出嚟

推到當時人解答 好靈異

睇手指都知係左一啦

紅圈入面隻手喎左一有兩隻右手？

睇真d應該係右一隻右手

咁簡單就唔使出po啦人地

左一隻左手唔會 右二隻左手捧住蛋糕 右一又隻右手又伸唔到咁長 同埋角度都唔啱 咁左邊個波係邊個渣緊

一、左1有兩隻右手
二、右1右手反手揸
三、右2右手反手揸

一 um都有可能嘅
三 依個角度要擺出反手都幾痛苦
二 最大可能，手臂啱啱好可以攬住右2條腰之後再反手揸落去

我估係 三 因為二的話隻手要好長

答案係B呀！B呀！

食過條女好似尹詩沛
勁淫

灰衫反手 得呢個係有可能

科撈咗咁耐就知 佢哋4個其中1個生日就會渣波

其實係我嚟 行過伸入去 無人發覺

佢之前story有張係其中一個直頭由件衫上面伸入去揸好撚癲

好詭異

鬼抓手

兩隻右手 jojo咩

指甲色似灰衫

着得好撚大陸

好正

高難度反手

伸利果個好得意

拇指喺左邊就梗係右手啦 左一二排除
得返右一二 除非右一係拖片王魯飛 唔係嘅話...
但係右二個手腕軟撚到咁??

我全都要.jpg

唔好侮辱自己啦 你淨係畀得起二千唔代表人哋收二千

其實係我隻手黎Sor

2000萬都未必做連登仔生意啦

替身使者

喂wingto你快d解釋下

連登仔

後面個男人，你見唔到咩？

Sorry隻手係我架

睇手型唔會係右一

差禁遠

喂片呢師兄

點解啲女禁鐘意互揸既，平時我地男人出黎係咪都要互相摸鳩

Gay

整容+隆胸 comfirmed

張天志都扭唔到咁高

好撚靈異

右一二無可能推到wo
Key落去？

對戒指係灰衫隻手嚟

隻手

咁佢右手分分鐘柔軟過wingto對奶

左一隻左手，後攬wingto？

屌，原來右手黎，自膠

灰衫係咪歐陽乜乜？

好想揸埋一份

口技應該唔差

Why對boobs會冇左?

無人識尹詩沛

利申j開，咁多年黎獻咗唔少精俾佢

我好鐘意佢對腳

最左邊果個

睇整都睇唔明點解會咁

灰衫條女另外一隻手囉

灰衫應該係鄧伊婷

是我啦哈哈

師兄有兩隻右手

推到wingto自己解畫

假㗎啲奶！！！

右手無名指有戒指
應該係灰色嘅右手

最右嗰個

- 手指公向下只可以右手
- 右二個八婆太貼 隻右手揸左波會失平時
- 右一隻右手攝落我老婆同右二個八婆中間 一野揸落去
- case closed

無片你講乜春都得架喇

其實得右一嘅姿勢同左右手可以構成

屌

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

好撚似我都cap咗

隻手係右二啊
推理大師

利穎怡隻手

入黎就係睇呢張

仆街起雞皮

仆街 夜媽媽

呢隻手我黎

最右呀，手指公向下。

幅圖做咩

答案係四 wingto後面根本仲有個人

轟隆轟隆 呠呠

哇屌 做咩要破壞我ff

右一 左手有戎指，唔似2隻手都有戎指；應該右二

九鐵鬼廣告

左至右咩名

左一隻左手嚟架，睇吓佢啲gel甲都知。係後面攬住林泳淘再渣佢個波

做乜鳩

我都睇唔透 等解答

你都冇活用到

who

想揸

隻手肯定唔係右一 （右一隻手冇咁多肉）
亦都唔係左一 （呢隻係右手）
答案：右二隻右手

樓主盡咗責任啦 你呢?

個八婆又幾好野 隻右手咁都揸到

右二隻手生o係個肚度架

除咗左一，其他都好正

睇清楚啲手指先啦

灰色條女淫撚到 跌哂bra

睇佢表情就知 好撚dry

無波 固定唔到咋

我估右二

幾鍾意利穎怡，好女人

如果畀你揸哂wingto對波 可能你會奸過佢

睇錯灰色衫嗰位

林泳淘個波假架喎

條女含撚應該好勁